大家覺得天秤定雙子邊個難頂d

兩個都好似係一時一樣，一時好熱情，一時好冷漠

星座撚難頂

你一定係on9仔

同意

一樣都係會忽冷忽熱 想要新鮮感

胸平難頂啲

咁迷信星座
每一個人都唔同 慢慢觀察啦

雙子

侵侵

雙子仔仔最好

真心已經夠

that means you are not the one

good for you